急想搵返個銀包

今日係荔枝角唔見咗個藍色Herschel 有學生證 身分證 同一千多D現金有冇人見過🙏🏼

地上執到寶問天問地攞唔到

錢冇咁重要 想要返其他證件